舉報台灣遊戲《赤毒》辱華 中國玩家帳號遭「遣返」

笑死無命賠

支那人適合比人管

講真，最理想既世界係中國自成一角，只要唔好攪鳩香港、台灣同全世界，我理撚得你中國有無民主人權自由

無啦唇寒齒亡，個個小國都想秦國唔好打自己

香港其實好難獨善其身
唔係話因為咩血濃於水大中華膠文化相近呢啲虛嘢
而係如果上面成塊大陸都係一個國家而且生育咁快
佢可以造成嘅動員能力對地理位置喺佢下面連住啲香港有好大壓力

所以阿侵講過香港問題麻煩係因為同中國太近

係囉，所以對台灣咪出手頂住